27/10 1700 荃灣路出九龍有路障

近荃灣西站有狗，各位小心囉

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台